（入黎食花生）會員 唔怕老婆打我 同我對賭10萬輸左走數！

契弟都預左你走數嫁啦，你網上9up就話自己幾有錢，收皮啦！柒左就潛啦，仲成隻狗咁吠

好能肉酸

唔好推

🇳🇬

人地冰度搵十萬賠比你呀b仔

佢話佢好有錢嫁

我屌你老母

你咪繼續係公海搵人互含
我派乞兒都唔派比你啦
牙犬入面都有唔少乞兒比我派過game打
係你無份姐
我唔介意你繼續係到自己同班假膠互含推po
請繼續

我夠話我係靚仔啦

咩事牙奶

收嗲啦屌你老母笠水狗

係我唔忍打佢老母啦

豬蛇真係靚仔

係唔收你又咬我食呀
我又想派下game派波衫了
返狗竇先
你地慢慢互含

ching見過我真人就不會咁講

人無恥則無敵係波台咁耐仲未體驗到？

做咩成日拎你老母做雞d錢派比人

契弟柒左就捐返你你老母個閪窿道啦，仲走出黎柒

今個po漏左支旗添

佢咪一樣笠水

咁都要笑嫁

笑4

又要大鳩人又要笠水
肉酸到

25b嬲到冇咗支旗

以為十萬就大到我

屌，話人出公海找人互含
自己就係阿狗post送波衫，直情比錢啲乞衣含

冇錢就賭十件波衫算啦，賭乜春十皮呀
又睇樓又剩好撚威咁四為講傻仔咁

老規矩貼現金相+會然名做賭注啦，口講賭白頭片咩

佢去睇瘤咋，佢腦癌末期派身家

網上比人笑兩笑慳返10皮
我都制啦

聽講阿迷個個人生贏家，唔係咁計

又係呢條自大狂

同佩雷斯主席一樣咁肉酸

屌條傻鳩以為派下波衫派下驚就可以叫人乞兒

講真開枱玩一晚請人飲野都唔未咁大口氣啦

有錢佬我見唔少，條傻鳩有幾有錢啊？睇過

比較佩服佢又走數又理直氣壯

呢條賤種除左識jer尻住 全能到仆街山狗post仲識咩

我拎10皮同你對賭 你有冇10皮賭啊 屌你老母

hi ching

十萬都拎唔出 乞衣到

pish

喂派比我出返張單咪得
你又找左數 2&b又一蚊都袋唔到

支持2和b

咪jer啦25狗

跳子

短鳩仔收聲啦

大家都牙犬洗咪咁==

好心條契弟冇料就唔好扮四條啦

佢出呢個offer,係佢都出證明先啦

叫左佢係阿區乖乖地認契弟我咪當冇事發生囉，咁佢咪唔洗柒出公海囉

ching都留意到佢平時好自大？

冇料扮四料既柒頭咪會咁囉

唔怪之得你同世清咁fd=.=

勁撚過幣少
十萬拎去派乞衣
G持開live 派錢

屌你地老母唔好推啦

比左機會佢，條契弟走數仲聲大夾惡

佢得罪25=得罪埋我

我撚希罕你d game咩

叫條傻閪派一萬比乞兒 都收貨啦

推

lm

佢覺得自己好撚有錢

我係乞衣 派我

大家咁熟收到錢分少少嚟ok？自問唔貪心要1M就夠

正義必勝！
忍條撚樣好耐 夠膽賭唔敢認！

個賭局係老婆巴提出先
大家睇返可以

路狗好耐沒見

🇳🇬 阿仙奴贏死車狗，我抽3個每人派$1000！！！

原來樓主都係找數狗，快推

咪25啦

錯ac牙你

ching是其是

我派左比3個手足啦=.=

死找數狗仲理直氣壯，同XX老婆XX有乜分別

你次能次都唔派錢俾我，我反硬你

派京派波衫想收埋人心 真係當人乞衣笑死

+1 收到風佢巧似日日睇樓 唔知真定假 哈

25b俾人用錢大鳩佢求我出面幫佢先上水

出嚟隻抽啦路狗

巧京京 屌你老味我中立架
25b=走數狗
老婆狗=吹水王+咕鳩寒
兩個50步笑一百步
豬左俾人 平時吹到自己咁有錢未拎10萬出黎捐左佢cap圖上黎收25b皮囉 兩個如果想鬥多錢未好似財京台咁鬥捐錢俾慈善機構 得個鳩up 曬鳩氣

我真係想同你打返場

Me淆底 米4毒撚俾u一拳打死啦-3-

佢話睇綿瘦喎，講係人都識講啦

米能jer啦小氣鬼

佢定屈機男無恥d?

fifa數我tg send相比你啦，jer住哂

你咁能有錢都唔會成日提啦

佢啦，屈機男起碼都有捐幾百

我想睇人捐錢多過睇相

十卜

尾機蛇只少叫做捐過...

你叫佢捐囉，你唔攞果十萬啦，佢捐十萬我都開心

蓉兒世界第一

G

公平d你地互捐好睇好多 當做下慈善積下陰德

捐比我地呢D黑E好過啦

呢個真

諗起老鼠七公鬥捐錢

好波n ben! 今鋪fat fat

有冇lin睇返 呢個都係經典

捐比我可以？

我捐自己比你可以嗎

著車路士波衫入場屌柒熱刺，有無人Join！？

支持

DLLM

2&b 好波 推到走數 L pk

Nben ho 25

走數仲聲大夾惡 垃圾仔黎

牙和今次撐你。

你平時唔撐？死25狗。

我地三兄弟兄弟情你識乜？

希比尋日好能廢

阿狗出品你想有幾勁

Harry claim刀系禾地出品-.-

我=采妮
當年世界第一
而家退落黎比後輩上了

屌你老母邊個蝦我老公

反面吧

遲左入黎
真係好撚肉酸

熱刺名叔

呢件垃圾口賤兼賴皮，輸左仲吠
樓主我撐你

呢件垃圾瘋狂迷燒，今時今日仲係覺得佢當好攻中

呢件肉酸狗之前入車po搵老鼠互含

狗係咁

樓主貢串

老鼠都含
屌車區手足都冇人含老鼠

兩位肯捐錢未 等緊

就係早排車區手足屌老鼠開引戰topic
佢就走去撐老鼠

佢可能含慣撚

班車狗割席係肉酸喎

【我燒又贏愛狗又輸】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXCIX

大家得閒可以入黎阿po睇下我地點撚狗

比老婆清拆左

阿b

lunch 趕住出po漏左

入阿po睇下，好能好笑

又話fifa數一次過找
而家又聲大大走數 仲要笑人走開數
做乜撚野

條垃圾比我篤爆左係空心老棺之後即刻話聽日去睇樓，幼稚到

真係好撚小學雞

嚇撚死我 仲以為搵緊我 心諗做錯左啲咩

條友咁厚面皮會唔會抑鬱

早

算啦一人少句啦

咪撚推

阿迪達世界第一

Ching假撚到=.=

阿狗弱智唔計

=.=

9c9c9c

女都生埋都咁幼稚

老鼠咁能柒都撐

佢琴晚一定扮訓mon po, 嬲到訓唔著

好撚樣衰呀，捐番入老母個肚算啦

佢以為自己係阿區大佬黎嫁

孫承宗咪9c啦

hi rubbish

真，以為送下game就係大佬啲口氣大撚到
最慘有啲阿狗小朋友真係乞衣咁當佢神咁拜

d小朋友有game玩就滿足

十萬清巧似潛左水
轉頭又話去睇樓唔得閒理你班窮撚傻鳩

ching琴晚jer到佢咁行，佢要去睇樓避避火頭牙

可能琴晚真係嬲到訓唔到 今日要長眠回下氣

btw, 十萬清

10m咋下話 好少錢姐

10皮對佢黎講好多嫁啦，佢以為人人都好似佢咁連10皮都冇

ching又推po

條撚樣睇完樓又有偉論
垃圾真係垃圾

一隻阿狗要幾垃圾先比成堆阿迷反

好似你咁垃圾

屌

撐2和B

睇左幾頁都冇你 邊頁開始呀

第36頁

做翻兄弟OK？

Ho ball

神父

做咩賭錢呢

睇po啦

早晨

垃圾狗， 走數就話唔派

戒賭啦

想睇曬身家

睇樓先唉好忙

加力子 最近好嗎？？

ching好耐冇見

佢睇樓係指係附近環境睇

推夠未

咪推

十萬清睇完樓未？

ching又推

買左邊層豪宅

睇下咋

究竟十萬清睇完樓未？

push

支持b仔打狗

笑能4

出嚟未

仲睇緊樓牙

出左黎啦
面皮厚到當咩事都冇發生過

晚飯食左咩

蝦，雞，菜

我還在上班

ot到依家？

Night shit

ching做差佬？

做咩唔講啦

條友日日睇樓 地產aa狗牙？

同乞衣互含

班阿狗聽見佢咁講即刻同佢反面

護士？

可能係

好似做老板

ching仲推po

兩個都走數 打和啦

我邊有

係咩？

突破盲腸
原來係地產狗黎 唔怪得咁得閒日日去睇樓

???

岩岩同公司個八婆罵交
我：我無做錯
我拎1條j同你對賭 你有無條j賭呀 屌你老母
佢即刻收聲

ching又jer

ching好學唔學學條垃圾

咪推啦

收到！

Pish

好安答！

Hi

hi

生活很苦 做人很苦

我都係

你有女
有10萬身家同人賭
相信有份不錯的工作

個個都有啦

😞